(高登老屎忽召集區) 一齊懷念當年經曲膠人膠事

利申下 小弟由巴士阿叔年代入高登
經歷過 小美麗 硬膠廠長 08小隊 高貞 etc
大家可以係呢到分享下 當年有咩經典膠人膠事&呢班名人既近況 從而喚起翻一堆遺忘左既集體回憶

推